摩連奴呢世叫唔叫魯賓卡山?

似派路咁

？